新正頭就打飛機會唔會過份左???

已經三日冇出貨, 呢幾日忙公司, 忙執屋....根本冇時間....
啱啱食完湯圓先真正有得休息下....
但係年初一就打飛機好似唔係幾好意頭咁......

打跨年飛機

唔打先唔好意頭

本來啲精就射落個閪度
你而家就射落海...

準備打

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次